msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mistape\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-06 09:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-06 09:08+0200\n"
"Last-Translator: deco.agency <hello@deco.agency>\n"
"Language-Team: deco.agency <hello@deco.agency>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: mistape.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:94
msgid ""
"If you have found a spelling error, please, notify us by selecting that text "
"and pressing <em>Ctrl+Enter</em>."
msgstr "如果您发现了错字，请选中该段文字"
"并按<em>Ctrl+Enter</em>来提交给我们。"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:124 src/class-deco-mistape-ajax.php:92
#: src/class-deco-mistape-ajax.php:105
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢！"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:125 src/class-deco-mistape-ajax.php:106
msgid "Our editors are notified."
msgstr "已向编辑发送通知"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:126
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:130
msgid "Spelling error report"
msgstr "错字报告"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:131
msgid "The following text will be sent to our editors:"
msgstr "当前段落将会发送给我们的编辑"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:133
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:134
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/class-deco-mistape-abstract.php:138
msgid "Your comment (optional)"
msgstr "你的想法"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:61
msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:62
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:63
msgid "Specify other"
msgstr "指定其他"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:67
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:68
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:69
msgid "Do not show caption at the bottom of post"
msgstr "不要在帖子底部显示标题"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:74
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:75
msgid "automatically translated to supported languages"
msgstr "自动翻译成支持的语言"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:78
msgid "Custom text"
msgstr "自定义文本"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:84
msgid "Just notify of successful submission"
msgstr "仅提醒成功提交"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:85
msgid "Show preview of reported text and ask confirmation"
msgstr "显示报告文字的预览并询问确认"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:86
msgid "Preview and comment field"
msgstr "预览和评论字段"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:130
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:133
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:147
#, php-format
msgctxt "%s = rate"
msgid "Please %s our plugin"
msgstr "请%s我们的插件"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:149
msgctxt "please rate our plugin"
msgid "rate"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:156
#, php-format
msgctxt "deco.agency's products"
msgid "%s's products"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:192
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:198
msgid "Reports received up to date:"
msgstr "最新收到的报告"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:205
msgid "Detailed mistake statistics is available in Mistape PRO"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:208
msgid ""
"An option to mark notification as resolved, archive, delete from the table "
"in one click"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:212
msgid "Buy PRO for just"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:239
msgid "Email recipient"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:241
msgid "Post types"
msgstr "分类目录"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:243 src/class-deco-mistape-admin.php:805
msgid "Shortcodes"
msgstr "短代码"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:245
msgid "Caption format"
msgstr "显示格式"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:247
msgid "Caption text mode"
msgstr "显示文本模式"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:249
msgid "Icon before the caption text"
msgstr "文本前图标"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:251
msgid "Powered by"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:253
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:255
msgid "Dialog mode"
msgstr "交互模式"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:259
msgid "Multisite inheritance"
msgstr "多站点继承"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:317
msgctxt "select option, shown when no users with editor role are present"
msgid "no editors found"
msgstr "没找到编辑"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:324
msgid "separate multiple recipients with commas"
msgstr "用逗号分隔多个收件人"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:329
msgid "If post ID is determined, notify post author instead"
msgstr "如果确定帖子ID，请改为通知帖子作者"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:348
msgid ""
"\"Press Ctrl+Enter&hellip;\" captions will be displayed at the bottom of "
"selected post types."
msgstr "在所选帖子类型的底部将显示“按Ctrl + Enter…”标题。"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:359
msgid "Register <code>[mistape]</code> shortcode."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:361
msgid "Enable if manual caption insertion via shortcodes is needed."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:362
msgid "Usage examples are in Help section."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:363
msgid ""
"When enabled, Mistape Ctrl+Enter listener works on all pages, not only on "
"enabled post types."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:373
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:374
msgid "Here you can enable Mistape.com link in an icon"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:393
msgid "Enter the full image URL starting with http://"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:432
msgid "no icon"
msgstr "无图标"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:477
msgid "default color"
msgstr "默认颜色"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:501
msgid "Preview dialog"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:513
msgid "Copy settings from main site when new blog is created"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:563
#, php-format
msgid "ERROR: You entered invalid email address: %s"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:574
msgid "ERROR: You didn't select valid email recipient."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:598
msgid "ERROR: You didn't enter caption image URL."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:640
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/class-deco-mistape-admin.php:749
msgid ""
"<strong>Mistape</strong> settings notice will be dismissed after saving "
"changes."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:752
#, php-format
msgid ""
"<strong>Mistape</strong> must now be <a href=\"%s\">configured</a> before "
"use."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:806
msgid "Optional shortcode parameters are:"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:808
msgid "can be 'text' or 'image'"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:809
msgid "override default css class"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:810
msgid "override caption text"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:811
msgid "override image URL"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:813
msgid "When no parameters specified, general configuration is used."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:814
msgid "If image url is specified, format parameter can be omitted."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:815
msgid "Shortcode usage example:"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:819
msgid "PHP code example:"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:827
msgid "Hooks"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:833
msgid "Allows to modify caption text globally (preferred over HTML filter)."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:840
msgid "Allows to modify the caption HTML before output."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:846
msgid "Allows to modify modal dialog strings (preferred over HTML filter)."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:853
msgid "Allows to modify the modal dialog HTML before output."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:860
msgid "Allows to override email sending logic."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:866
msgid "Allows to change email recipient."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:873
msgid "Allows to change email subject."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:880
msgid "Allows to modify email message to send."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:886
msgid ""
"Allows for custom reports handling. Refer to code for implementation details."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:892
msgid "Allows to modify global options array during initialization."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:898
msgid ""
"Allows to add custom logic for whether to output Mistape to front end or not."
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-admin.php:918
msgid "Vote!"
msgstr ""

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:72 src/class-deco-mistape-ajax.php:80
#: src/class-deco-mistape-ajax.php:110
msgid "Report not sent"
msgstr "反馈未提交"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:73
msgid "Spam protection: too many reports from your IP address."
msgstr "垃圾邮件防护：您IP地址中的报告过多。"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:81
msgid "No text selected."
msgstr "未选择文本"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:93
msgid ""
"Our editors already got notified about this error. Thanks for your care."
msgstr "我们的编辑已收到有关此错误的通知。谢谢你的照顾。"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:111
msgid "Email service returned an error while trying to deliver your report."
msgstr "电子邮件服务在尝试发送报告时返回了错误。"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:192
msgid "Reported from page:"
msgstr "提交页面："

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:193
msgctxt "[Email] Reported from page: unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:199
msgid "Post edit URL:"
msgstr "文章编辑链接："

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:205
msgid "Reported by:"
msgstr "提交者："

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:208
msgid "Reported text"
msgstr "提交内容"

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:212
msgid "Comment:"
msgstr "备注："

#: src/class-deco-mistape-ajax.php:223
msgid "Spelling error reported"
msgstr "提交错字"
